爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (14)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如今代新主角機 Z Achilles Layer上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦
買B-88旋風發射器時請留意後面右下角有個Code
I1318為新版，比較冇咁伏，藍色好似都係伏黎，買就買紅色啦！

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街
屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:(如果無盤)建議先買盤Set，有隻叫亞洲版黑盤Set連白金色聖槍同紫金色阿基里斯

其次就係白盤Set連特別色武神同阿基里斯，兩者公價$349(散買盤$149)

再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇神代惡夢聖槍/鎮魂巨神
Z代可買B121或B128改造Set都OK

Q:咩叫RB?
A:RB指Random Booster，一盒共有8款而入面有隨機1款
有特色顏色既攻擊環同唔同部件，新玩有預算既巴打可以抽幾盒補充下零件
以下為其中一款

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

有玩開/想玩既一齊討論下

神系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年3月評價
B-73 天帝武神 B 售價$100內
天帝武神係主角機屬攻擊型，神能力係有彈弓攻擊環可以有二段攻擊(好似係)
但RB底大部份都係輕機而且條軸太長，一斜左就加唔到速/Reboot打尿震
即使換埋擊Chip，6S，Ul底成為完美既天擊武神6S.Ul都唔算係廚機
因為佢係主角機所以都仲有B Rank咋 雖然好多版本都買齊

B-74 圓環撒旦 B- 售價$100內
圓環撒旦屬於防禦型，神力能係Roller Defense 即係靠個三個轆黎卸力
2G鐵同Frame因為係Random Booster出得太公廁，所以好易入到手
而且Lp但又係有兩個轆轆話等佢太斜果陣會磨到而調整返個狀態
但簡單黎講就係會削好多回轉力 重點係RB7有紅撒，RB9又有黃撒，不了

B-75 烈焰末日 B 售價$60內
烈焰末日屬於持久型，神能力係高速回轉時會展開持久翼 低速時會收返埋加防(好似係)
配件係4C.Fl，C Frame係十字型，配係聖劍到較果不錯
而出現既地方只有RB6既綠魔獸同RB7既白朱雀，Fl底話就話有個風扇葉增加持久力
其實配返第一季末日既R底仲高持久 如果使用者大力可試下配A底
因為末日三格齒都好高，可以試下轉攻擊型

B-79 吸血魔龍 S- 售價$100內
吸血魔龍屬於左回轉持久型，神能力係攻擊環有橡膠可以吸收對手既回轉力
仲有機會低速Burst對手，使用率極高及極公廁
8鐵係中心較輕而再將重心擺係外圍，增加離心力，而且仲可以自己配Frame
最公廁既Setting就係P.At，可於RB6既03黑魔狼直接儲齊
當愈出愈多新產品時魔龍就未必係長勝將軍，好多野都可以反炒/Burst佢
雖然已經冇咁廚，但都唔怕有一隻係身

B-80 龍捲翼龍 (RB 6) A 售價$60內
龍捲翼龍屬於防禦型，神力能係有一層自由回轉既攻擊環 (同當年黑獅暴獸相約)
主要係受到對方攻擊時可以卸力，減低被Burst既機率
配4G.At，4G唔多講啦，反而At就係使用率極高既底盤
因為底部係一粒自由回轉既大波底之餘外框都有相同功能
持久力高之餘臨停仲可以『跣』多小小贏持久
At出現既地方只有RB6既翼龍，魔眼，魔狼同埋神改造Set
所以不仿抽抽，唔中都有有用既部件

B-82 幻變時神 A 售價$60內
幻變時神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉(紅點)攻擊Mode/(藍點)平衡持久Mode
因為換左紅點會比較Fing，所以基本都係較藍點黎用
Lock都係三格高，所以使用率都唔錯，都可以對抗下魔龍
配上6M鐵Frame
黑色M Frame真係世界第一 五角型既外觀重量又唔錯(大愛使用)
T底就係可以轉攻擊或/持久型，因應你想既動態而作出變換
(我都買左幾隻要黑M之餘仲可以做下肉靶練習，因為Lock夠高)

B-85 殺戮死神 C+ 售價$60內
殺戮死神屬似攻擊型，神力能係攻擊環有個可移動既鐮刀刃，(動畫既Double Strike！)
老老豆豆死神係漫畫版同第一季已經廚左兩代，廚到Tomy入左殿堂唔比用
所以第三代係成隻唔對稱既攻擊環，變到好撚Fing 真係不了
而且今代攻擊型好蝦人玩，頭幾下打唔撚爆就玩完了(怨氣太大 )
2V好多產品都可以入手，唔算吸引
Hn底係細粒既平橡膠底，斜Shoot可以小覆度斬盤中間(高手向底盤)
有愛就買一隻半隻啦 極唔吸引

B-86 傳說巨神 B 售價$100內
傳說巨神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉換左右回轉，因應對手而改變方向
但點解得B?因為佢攻擊環既Lock好易斷齒 可能係第一次做左右回轉既試驗品
7鐵就係第一次出係Starter既，重量接近23g，比起其他只有21.3-5既再重小小
而且可以再加Frame，使用率都好高
配上Mr底係U底既進化版，6星型既橡膠底而正中間係尖既
Shoot中間會企中間持久，而受到攻擊因為橡膠既接觸就會暴走
不過係好高手向既底盤，控制得唔好就會自走
附送左右回轉輕便發射器，岩玩慣入繩式既朋友使用

B-87 極限神鷹 (RB 7) S 售價$60內
極限神鷹屬於持久型，神能力係攻擊環直徑最大而且最圓
係盤既佔有率霸左好多，佢係冇Lock既，係會慢慢『跣』出去
去到最尾果格會有個位凸小小上黎，只要你突破到就可以打爆佢
日本大賽使用率最近九成 因為可以屈持久
配上8F，F Frame係三爪外型，其實都幾好用
有愛朋友不仿抽下，始終都係廚機

B-89 爆裂護靈 B- 售價$60內
爆裂護靈屬於防禦型，神能力係攻擊環被打中果陣會上昇
等人冇咁易打中你被Burst 但其實隻野就真係廢產黎
動畫角色又煩膠，5G鐵就唔多講啦
Gr底好似有頂帽咁罩住個底，但佢斜左果陣會調整狀態
但其實斜左係會削好多血

B-90 銀河宙斯 A 守衛魔犬 A- 售價約$149
銀河宙斯同守衛魔犬屬於持久力，宙斯神能力係攻擊環有鋼珠
高速回轉時會伸出去增加離心力，低速回轉時?珠會收返入黎增加防禦力(好似係)
配上紅色既4M，Pl底係有兩粒移動既鋼珠增加離心力
接觸既細鋼珠係有小小自由回轉既，不過出廠個位做得比較一般
唔撚知點解大力Shoot就會Fing 如果大力的話可以又配A底
用把杖大大力Ban鳩人
魔犬神能力..不明 話就話有?膠卸力
但大力Shoot又唔會伸出黎，做乜鳩
不過攻擊環個Lock唔高但有時配底盤會粘粘地，配Y.R打神鷹/魔龍都唔錯(唔散果陣)
而且價錢只係149蚊有三隻，圍返都算抵

B-92 凱旋聖劍 A 售價$100內
凱旋聖劍係屬於攻擊型，神能力係有一把金屬既劍係攻擊環到
重量有一定之餘攻擊力仲好高，比起第一季今次個面已經叫對稱左好多
攻陷無限對戰盤既好幫手，1鐵係集中一點重量，比你一野Fing爆對手
Ir底係金屬平底，有一定重量之餘仲有唔錯既移動力
但聖劍配上2C鐵，就可以呈現成隻都係一點集中攻擊

B-95 隱密獅王 (RB 8) B- 售價$60內
隱密獅王係屬於平衡型，神能力係攻擊環高轉時會伸爪出黎增加攻擊力
低轉時會縮返埋增加防禦力，不過個Lock好撚低好易比人Burst
5S鐵係第一次出現，S Frame係星星型，使用率都高而且比較平均
Tw底係高轉時條軸會短，低轉時會伸返出 冇咁易比人打中
但事實係好易比人打爆之餘個Tw底好易爆扣
某程度上係中看不中用既Rare，但RB8入面仲有紅時神/黑青龍/黃白虎
配件都唔錯 可以抽下既...

B-97 惡夢聖槍 A+ 售價$100內
惡夢聖槍係屬於攻擊型，神能力係隨住攻擊環個Lock一路郁
去到最尾果格就會最高攻(好似係)，攻擊環同鐵係一體化
而且直徑同神鷹有得得鬥 佔有率大
加上Ds底係平底之餘側邊仲有個(兜)?令佢歪左都可以調整狀態，繼續進攻
Frame係需要另外再配 雖然重量比起舊槍爭小小
但係佢射人龍門既能力都幾強

B-98 神改造Set 入手價值都有A+既
公價299蚊有巴哈，混沌，翼龍同魔龍
有At，B Frame，Br底，而且有翼龍同魔龍面都吸引
仲有S/M Frame 大部份都係實用既配件
新玩既朋友可以直接入手一套先

B-100 鎮魂巨神 SS 售價$120內
唔洗講啦，平衡型廚機，集合所有神能力既攻擊環(含左右回轉)
左右回轉能力，金屬God Chip同埋橡膠吸收，而且又夠重 (已成Main機)
0鐵又係暫時最重既鐵，約24g Zt底叫做係T底既加強版啦
有半圓既防禦型，平底攻擊型，同凸出一點既持久型
因應對手而作出調整
日本最公廁既Setting就係0B.Br左轉，等人打唔爆佢 當然我搵到方法贏
再附有一個左右回轉既長繩版輕便發射器

B-101 重擊蛇神 (RB 9) S 售價$60內
重擊蛇神屬於攻擊型．神能力係隨住扣Lock而凸出蛇頭蛇尾增加攻擊型
配上7U，Under Frame係低重心四爪，攻擊力唔錯
加上Hn底可以小覆度斬擊，好易打爆對手 (Main機二號)
RB9內仲有朱雀F，的確係吸引
不過內有伏撒旦同風神，炒左就真係不了

B-102 雙極女神 S 售價$70內
雙極女神屬於攻擊型，神能力係攻擊環有可調整模型既大槌，上昇Mode同扣殺Mode
配上新規部件3H，H Frame係一點凸出增加攻擊力，有人鍾意用係聖劍到都唔錯
重點係Ul，因為Ul之前係要日本買夠5期CoCo再寄信應募換個底返黎
而家就可以平價入手 不過小心有好多Hand機底
情況同RB底一樣初段小覆度移動，後半收起條軸再加速打爆對手
但Hand機底就會一直伸左條軸出黎直到停為止 或者打尿震

B-103 螺旋三叉 A- 售價$70內
螺旋三叉屬於持久型，神能力係攻擊環連接住橡膠
受到攻擊時會令對手既攻擊而增加自己回轉力
配上8B環，B Frame今次仲要係實色黑色
Wd底係一碌金屬大柱型既尖底 誠意爭小小
不過都算係比大家平價入手到扭蛋版既攻擊環

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年8月26日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)

B-104 不敗武神 B 售價$109內
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B 售價$109內
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B- 售價$70內
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+ 售價$109內
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B 售價$69
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+ 售價$70內
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

B-115 天弓力士 B+ 售價$70內
天弓力士係屬於右回轉既持久型，攻擊環會係高轉時因離心力而令兩把弓撐開
低速時會收返埋增加防禦力(似獅王神能力)，外觀比較對稱轉起上黎都幾直
配上Et底，外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯
如果要玩既話可以好簡單配上0.Et已經幾好打

B-117 重生鳳凰 A+ 售價$119內
重生鳳凰係屬於右回轉既防禦型，攻擊環因為有兩層所以會要擊爆兩次！
即使第一段外框被擊爆，(飛行道具)繼續留係盤內到對戰完結，如果執起就係犯規
因為本身有兩層已經有一定既重量，所以除左衫之後攻擊環極圓
難以擊爆！而且配上10鐵，重量同0鐵有得匹敵，所以都係受歡迎既鐵之一
Fr底係接觸點(非自由回轉)低摩擦球型加外側係橡膠組成
官方解說大概係中間時因低摩比較襟轉，受到攻擊後用橡膠邊加速反擊(好似係)
常見組合都係配上O/At/Et底等等

B-118 猛噬獵豹 (RB 11) B 售價$69
猛噬獵豹係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環會係對戰中升高(有小小似爆裂護靈機關)
可以咬住對手攻擊環作出強力既一擊！(講係咁講)個Lock都係三格高既
配上新外框L Frame，重量暫時比B環仲要高
特性係可以上下都裝到(重心一邊較高一邊較低)，不過低重心好易因暴走時磨地炒車
配上淺藍色Ds底盤，都係常用既部件之一
RB11仲有好多吸引既副產品
例如黑惡夢藍血腥紫三叉之外，仲有隻紅色版獵豹，雖然配置唔一樣
但個攻擊環都可以當次獎之一啦
最伏既副產品有:
黃巴哈(得個黃L Frame有用)
白武神(得個面有小小用)
綠鮫鯊(最撚伏，接近冇部件岩用)
都係果句，如果大家新玩又冇咩部件不妨抽下，始終都係特別色黎

B-120 破壞聖劍 A- 售價$109內
破壞聖劍係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環有鎖實既普通型態以及解鎖既Buster型態
Buster型態係把大劍會伸出小小增強攻擊力！
可能好奇怪點解聖劍有A？因為今次隻聖劍轉起上黎係對稱唔會太『發』！
真係好感動，以往聖劍係以不對稱做噱頭
今次竟然轉得咁順暢，真係喜出望外！
配上1'(Dash)鐵，係1鐵既強化版之餘仲增重左小小
即使1'鐵唔對稱都唔會令聖劍轉得『發』，所以係3on3選擇部件時又唔洗頭痕啦
新底盤Sw，係Ir既強化版而且係屬於高重心
底盤兩側亦配上金屬小型劍！底盤重量又再提升
鍾意攻擊型既朋友真係好錯過

B-121 超Z三陀螺改造Set 絕對值得入手 售價$199
點解咁講呢？首先配上初代玩家一定識既飛狼銀白！
而且有超Z魔犬，岩岩先係日本扭蛋機出無耐就普通商品化啦！
仲有隻橙色阿基利斯(今次有閃貼架！)
而且阿基利斯內含D Frame，其實係配比破壞聖劍專用！
底盤又包含常用既紅Ds，綠At，仲有小朋友好鍾意用既Br
以前Br得神改Set先有而且賣299，今次199已經可以入手啦~
所以岩岩新玩既朋友可以買左呢套先啊！

B-122 亡靈魔龍 A+? 售價$109內
亡靈魔龍係屬於左回轉既持久型，能力同上代一樣有橡膠係攻擊環
作用係遇上右回轉對手可以低速Shoot而吸收對手既力量轉化為自己轉速
橡膠翼會因高速時要保存回轉力而收起，低速時會展開吸收對手
底盤Ab底有設計同Nt一樣有彈弓，接地時因壓力而收起
甚至會變成平腳，貼盤邊暴走，而且尖腳範圍有隻碟
同R/Et底相約，逆回轉時最後有機會跣贏對手
但對住同轉向時有機會因為Lock唔夠硬而比較難打
整體都係值得入手

B-123 右回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版右回轉發射器，手柄及柄把，而且有阿基里斯Xt底強化部件
Xt+ 可以有三個Mode切換(攻擊防禦持久)
有愛既朋友可以買黎一試

B-124 左回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版左回轉發射器，行山扣及重量穩定器，而且有亡靈魔龍外框強化部件
P Frame，作用係令陀螺臨跌地時因比較圓而比攻擊環先接觸陀螺盤
跣多小小，基本上買左魔龍朋友都會買埋呢套Set

B-125 死亡冥帝 (RB 12) A- 售價$69
死亡冥帝屬於右回轉平衡型，攻擊環係官方自稱最重
而且配有新T Frame，可以向左/向右裝都可以，Z'底有金彈弓唔容易被Busrt
RB12入面仲有其他有用部件，例如蠑螈面/天弓面/獅王入面既Ds'底
都係熱門部件之一，都算值得抽呀

B-127 超Z武神 A- 售價$109內
超Z武神屬於右回轉攻擊型，其標誌性既三翼代表武神之外
今次仲有覺醒系統，就係當陀螺手既發射力度去到一定程度時
會展開紅色超Z翼，頂住Lock而給予對手強力一擊又唔會輕易被Burst！
Z鐵係鐵同Frame一體化，有V Frame既外觀之外仲有橡膠
可以削弱對手回轉力，增加你Busrt對手既機會(官方話)
Ev底係會隨住你玩既次數磨蝕而進化覺醒，增加移動力！

B-128 超Z改造Set S 售價$349內
超Z改造Set內有超Z巨神！聖盾，末日及聖槍
而且仲有0鐵及Omega鐵極實用部件！
底盤又有Vl'，真係超抵入
超Z巨神依舊可以切換左右回轉之外仲有覺醒系統！
可以大膽講句係現役Z代最強攻擊環當之無愧！

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

我指官方

新手lm

官方只可用藍色同黎緊RB綠色

藍色都係香港行貨賣架咩?
唔係日本雜誌送?
定係香港比賽送過所以可以用?

比賽送過

lm

留名

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎

新postlm

條魚”發”得咁勁就係要夾qs用

洗唔洗覺醒

唔好挑戰螺神玩既野

你地拉發射器會拉到盡放手定捉實？
我見放手有機會條繩會食住個陀螺
但唔放手又開唔到翼

一定係放手

其實隻翼點至開唔到

fing繩先有力
唔放手點fing

所以要練你最有power既方法

條繩有時會圈住個陀螺係咪正常
定我太低拉先會咁？

我一唔fing繩就開唔到
D細路都幾勁咁都開到

巨神係咪難開d?
定同武神差唔多？

我覺得武神難過巨神

未必係最好，純參考交流（唔駛用力，快同順就開到翼)

新手LM

嘩屌，我巨神都唔係下下開到雙翼，睇黎唔使玩武神

再掌握下就玩到，仲有27號隻阿基等緊你

我淨係會做一次 留意新既b88🚬

Emoji

等緊ok仔🚬

天道會揼柒你

fing嗰下好有「呀，睇撚住呀」既影子

集氣嘟

唔知阿基果隻拉繩長少少會唔會易d
成日開單翼都係果一邊果隻，關唔關個扣鬆緊度事

有少少影響
但你比邊隻我都3翼全開

我連巨神都好難開齊2翼
聽講巨神算易過武神
甩繩係feel到條繩到盡先fing定差唔多到盡就要fing?

巨神最正常係開上下各一wor
你可能搞錯左

就係每次只開到下面果隻
上面果隻就一時時

基本巨神fing盡已覺到，武神fing盡加放手

29號搵3發3覺醒100%既天旋教你

跟住佢4-100都覺醒fail

Fing即係點？
我以為用力甩出去（放手）係fing

每個人方法唔同，最多教拉既手勢，同埋發射器都唔同，我拉條一定失敗，拉繩先成功

點講呢，揸實T字位由左邊成個動作橫發/fing向右，感覺條繩拉盡晒再放手，放既時候仍然向右，但成個動作要配合埋速度（1-2秒完成）

好驚拉爛個發射器
差唔多到盡果陣會下意識減慢個力度

拉爛咪拆開換下零件，再唔係買過個囉，好閒姐
反正個luncher又唔係貴

其實食餐飯仲貴過一個旋發，如果我唔識整直頭買個新算

依家真係一餐飯分分鐘重貴過個luncher

吓 我一餐飯食30蚊咋

30蚊食個早餐都重得嘅

成日fing繩打到左手

就快要帶手套玩

今日試終於可以10次開8次雙翼，2次單翼
聽前面巴打講要快但唔使太大力，之前一直用錯力

打到個陀螺其實係咪都係等閒事 ？

可以打定石膏

睇你食咩啦，我個區lunch都搵到$34，但環境就大排檔普通碟頭飯囉，如果對味道唔講究一定擺得落口

扮學生食學生餐

著校服媾學生妹

帶多個行山扣，成條街d女都溝晒

屌你老味應該成人止步

【2019第一季爆旋陀螺比賽 爭奪韓亞洲盃出賽權】
各位爆旋陀螺手注意喇！踏入2019年，爆旋陀螺比賽將會更新比賽賽制！

本季指定10場的G3爭霸戰冠亞軍可成為本季亞洲盃香港區選拔賽最後32強，有機會代表香港出戰首爾*！

以下是2019年第一季G3爭霸戰日期：
1月6日 - 玩具"反"斗城 – 尖沙咀海運中心店
1月13日 - AEON - 屯門店
1月20日 - 澳門致富商業中心 - 水坑尾店
1月27日 - 玩具站 - 青衣城店
2月3日 - APITA
2月9日 - YATA - 大埔店
2月10日 - 商務印書館 - 天水圍店
2月17日 - 奇趣天地 - 沙田店
2月24日 - 玩具站 - 東港城店
3月3日 - 精品 - 深水埗總店

各G3爭霸戰報名資料會於日後於本專頁公佈，記得Like本會專頁收取最新資訊！

*由於亞洲盃選拔賽有年齡限制，晉級者如不符合年齡有機會被取消參賽資格，敬請注意。
※比賽日期及地點或有更改，請密切留意專頁公佈，恕不另行通知。
※如有任何爭議，萬信有限公司保留最終決定權。

學生妹

瑞峰仲似過佢

抽中左隻金星殞

你就好

哥哥 可唔可以送俾我

燈一隻比我

證明官方冇做馬
仲有兩次機會大家加油

笑左，官方公佈結果
個個Natalie 中左23次

你知道得太多

所以肥撚都可以中咁多次

其實d單無俾客，自己拎晒黎抽獎，要中有幾難

邊個來

natalie

Siubin 幾時開箱

平民黑鳳

又係0At 厭啦喎
鳳凰係正 但竟然係黑色強化…我鍾意紅色多d

我都唔中意0at
為左layer要硬食啦

超z鳳凰？

呢隻好正

子安果種唔係真正同調 , 應該用唔到超Z系統

睇個樣都唔似超z

聽日啦

係咪今日到貨

等多日喇，平安夜

平安夜都要返工

放工lunch買 避得開人潮多嘅時間就好快

有冇人去左買行版青龍F

一向都要返，仲全日無放早

青龍f出左行貨？

出左了 精品 aeon果d都有了

咩配置

G.V

我唔玩痴線底

btw thanks info.

我見深精都有

深精69入左
淨係開左個底出黎玩 但係鬆嘅

平啊 69

Twitter

明天

22,25,4,14

應該係 Death pheonix?
鳳凰樣加哈仔六角型

Pish

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W

奇趣開左有冇巴打經過望下有未

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神

最好預1點後 仲要係黃奇居多

娜神受小弟一拜

娜神

最好預2點後 仲要係黃奇居多

放工出現時點撞下彩

其他店會再遲d?

會有貨 一定係除非唔係

幾時帶隻青翼俾小弟欣賞下？

5萬5円到

尋日輸左青翼bid 56xxx

同時間有隻55000無慮入手

原來係你 我差d買左
但發現匯豐卡太撚貴rate 再諗就比你買左了

然後轉個撚頭嬲嬲地託人買左隻55800
今朝見到有d都係54999 55000咁上下
買到就心足

我無睇Rate，呢排yen好似升返

今朝見705咁上下, 但尋日睇匯豐卡收左我7355
仆你個街隻野過4000蚊
雖然...限321隻又蒲頭嘅 真係要入手...

請問除咗Y拍同Mercari 仲有無其他日拍有陀螺，想補完金槍

ラクマ 但代購要通知賣家又要等佢買
其實佛誕都黎緊

1000限都$2000
321 $4000唔係炒賣以稀有度計都值既

有時fb grp都有人放
之前試過捕到，幫高清巴入左隻

岩呀 仲要321隻嗰d冇出現過嘅
隻紅龍就...算啦我當有半隻

1000限舊年比個仆街壕炒高曬咋嘛
其實都係1500左右埋到單
係隻炎斧一黎就40000yen咁戇鳩啫
炎騎就係開頭我20000入
個壕出手就即刻貴撚左咁解啫

100限嗰d我都係等d人厭左先入左靚仔嘅番黎
聖雷2萬幾yen, 神劍就3千幾蚊好似
最貴都係邪龍

再數落去就係試模嗰d
簡直麻鳩煩

金槍係...邊隻先 迷槍？

巴打知唔知聖龍係咪未出貨

超Z 果隻呀，我唔補完神代喇，追唔返

已出

fb gp之前有咩

依間老唔老實會唔會拎走晒d籤王?

去搵啲一set買

想求其買1-2包抽下算

只能話 有時會抽起
最好睇住佢開新一條 完好嘅先

手上2盒唔中

奇趣有未

咁快貼埋

有三張就咁攞手指貼的話好撚難癡呀

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟

依隻會唔會大到放入盒頂住隔離?

隻空氣人勁唔勁架?
有衝動想課

抽抽包有一set課未

爆格無咩？

晏少少先去到睇

抽定成set買

抽

歐皇

佢FB好似話到左貨了

安西教練，我好想放工

到左仲排到轉角位

未放工已經冇貨，等下轉

吓？仲諗住去tim

佢fb話五點 好似

等陣吧
小道消息係d RB塞緊車

唔該巴打，我都要出去拎shf
等多陣

好多人排緊

有冇圖

同在ins
貴幾蚊樓下買算

排到去古迦

玩陀螺姐

打蛇餅？
目測幾多人

咁都係十幾人姐

咁照出去，我買阿基ja
順便幫人買埋

貴幾蚊樓下買左

我樓下都有

撞正平安夜，多人到唔想行

好多家長拖住細路(有唔少細路女)等緊買
感到安慰

我2點3左右食lunch順便買，條龍應該有30幾人 見到有個哥哥想同個家長夾份買rb 好多細蚊仔都同家長角力緊揀rb定阿基

老閪都rb
rb $500幾一套
隻阿基先120-140,自己買都得

緊係買阿基啦

有d家長只係抽1粒俾仔就算架喇

見到好多巴打

個細蚊仔係咁游說佢老竇買阿基+3隻rb 佢排我後2個位，希望佢成功講得掂佢老竇

1隻咁少
我都買左3隻畀個仔(重覆左3隻)

依個timing好多靚仔用聖誕禮物依個理由呃玩具

有巴打中黑阿基記得報告

3隻rb係咪自己揀先 定要抽?

細個冇錢都係靠節日啦 我又覺得正常嘅，我都買咗1set rb同我個仔分，外加每人一隻阿基 冇同佢呀媽講，今晚死得

霸斗新陀螺大約幾錢

散買掛應該，見佢咁努力游說緊老竇

散買最緊要果3隻

一定係白虎朱雀同鳩魚

100$好似，但買俾細蚊仔聖誕禮物就買最新嗰隻阿基b129

應該一開始就要開大口買1套先 跟住慢慢講到揀3隻，機會大啲

邊隻白虎?
飛狼銀白?

係飛狼橙黃

Btw鳩魚起碼有m底褲

有人中獎了
640

一車車魔犬等緊大家

其實冇實際用途

因為個個都用晒3隻超z ?

唔關事，果塊野真係可有可無

有巴中左無出聲

唔中

邊個

屌，係我派膠
認錯金槍同金龍

睇咗100毛條片 好老竇呀

買到中

收算啦⋯72個旋風咩😂

呢度無巴唔會反對你呢個壯舉，全力聲援娜神
好似仲有隻2百幾份之一

有問題想問 舊鐵d星星係咪有特別意思？
我有兩個13鐵但唔同星星數量 定係我買左假野

唔洗咁在意，唔係假野

舊鐵d星代表咩

卓頭野，官方話四粒平衡性最好
不過就算同星個體重量都會唔同
所以最後得啖笑

維維講得好
得啖笑

陀螺手cover哂所有缺點

幫朋友開到黑基 但自己唔中

00鐵垃圾

張相呃鳩人，點止長少少

好長

幾時先到拉力條有加長版？

有請燈神

hi

喂咩事

哥哥可唔可以陀螺俾我

每晚都要開出黎

好好j
新果隻狗都幾靚丫

個b68而家d陀螺咁大隻放唔齊8隻

J你隔離再隔離房個短褲妹啦

真係好撚正架

貼透明貼紙落透明膠度 跟本係考驗緊屋企嘅燈光照明同埋我對近視眼

新果隻左右係咪好過88同119

隻空氣騎士好撚Fing

rb13隻AT底順到爆 仲順過我用咗一排嗰隻

隨風飄揚，證明無改錯名

燈一燈 okay 聽日請你去aeon買

個Et唔岩洗

今次粒et 同at 有好明顯工差 零件之間個隙位好鬆 et 隻碟斜到輕鬆上下郁 at直頭似入面粒珠size細左

Btw我覺得今次驚喜大過上次rb12
可能對哈仔期望過高 對空氣騎士冇乜期望

課主要個隻100名黎架

相呢？

各位巴打絲打
性……聖誕快樂！

細路女

今次套野炒左車都有鳳凰/白騎
再數落去有藍鳩魚+綠Chip
但十居奇九既鐵都係冇撚用
底都係得At Et用得過
但隻騎轉出黎好撚發，有小小雞肋

利申:以前同318幾FD
而家直接屌啦
屌佢老母黑阿基而家抽起賣798都算
尋日D RB13拎兩袋落黎都唔洗搣膠紙
即係已經抽撚曬再Pack返6隻搏你班傻鳩抽
屌你老母

要抽就去淘奇/荃奇啦
淘奇我同個經理熟，一路吹水一路睇住佢點造貨
只係係盒邊攝條防盜入去，然後就包膠紙
阿基都係，即係佢地全部唔會開盒再pack返

黐返膠紙都懶

唔係個盒
係本身裝住6隻果個大袋

大家估下下季仲係咪勇格做主角

我粒AT又冇咁嘅情況喎 仲順過飛狼銀白改造set嗰粒綠色AT 改造set嗰粒AT同個紅色環係勁緊好難郁

哩d真係仆街黎，搵水魚幫佢真金白銀食死貨

個環冇乜野 係粒珠順到似唔岩size多d 我rb10果粒又水口又卡

黃奇有問題？

黃奇無問題
只係唔同奇既造貨方法唔同
黃奇會打開咁攝防盜
其他就咁係盒邊攝入去

改造set嗰粒個水口位直頭係崩口成忽平咗 粒珠又唔順，成日玩到變咗攻擊型咁

粒00鐵咁大誤差
最輕見人22最重見人25
間廠d品質都幾差

我細路嗰粒25，我嗰粒23.幾 同粒0鐵差唔多陰公

偷偷換左佢

自從幫佢買咗個電子磅就冇咗呢個機會喇

電子磅都買埋，真係兜都兜唔到

佢話返學啲同學仔好興拎啲鐵出嚟鬥重

1516緊買唔買阿基好 連埋左右旋風好吸引
同埋開始有幻覺用緊嘅左右旋風有d滑牙
但現有3隻有覺醒嘅有冇邊隻特別廢

直接拎隻陀螺出黎鬥喇

22咁慘

學校冇得光明正大拎個盤返去鬥呀嘛一陣見家長就大鑊

用字母鐵

買囉，反正隻新呀基又有防爆
都係一百蚊多d姐，唔會又係多舊塑膠垃圾既

22.05添
仲要唔你22.9x

當年中六試過拎埋個盤出黎玩，俾訓導見到
結果咩事都無，因為預科有特權

加長繩左右發 最重鐵 好值得入手

你地係咪轉晒用新發射？
以後拉壞左要畀140

佢小4咋 一陣見家長話佢喺學校自己帶陀螺返去玩，佢呀媽實爆炸都似 唔使旨意有新陀螺買

唔係壞彈弓同斷繩的話咪用舊左右發d件黎維修

但銀行戶口爆裂緊
都係下個月出糧先買

同媽媽大人講 適當嘅社交係需要的

雙糧等緊你

淘奇我成日去，抽親都好小相同，2次籤王都係個度中

今次rb13最伏係07/08，但偏偏又配正件，0/10E frame/at, 隻籤王唔太穩定，整體黎講呢款抽包幾伏，反而新阿基唔錯，00/DM值得入手，個紅旋發又超值，成套都係百零元

咁L仆街!
以前買一袋都有機中
但依家其他舗都平個佢
知道佢地d賤野都冇再去過

個人認為係個Et問題 唔夾個風扇咁

另外分享下早幾日聖誕party...
後面位同事嘅仔仔攞左3隻陀螺黎
血槍 力王 b121亞基 同佢打啦
發現佢全部原裝黎
再問起先知佢唔識組合所以決定原裝

之後見有幾個細路就話不如搞個小比賽啦咁
原來都有同事帶個仔去比賽
咁原裝小朋友應該冇乜勝算
所以我比左比較out嘅組合佢去玩
點知就贏左

而所謂OUT嘅組合係...
金武？Y 蠑7MAt 鎮0BO

想講精品而家做折 真心抵

最伏係籤王 配件呢講都好齊 色又靚

我都有用開金不敗+紅色7鐵+V frame+Y底 其實幾勁

原裝贏到好野

綠ET,藍AT好靚

個紅色發射器好似有啲伏

卡卡哋咁 同埋隻阿基好似難覺過隻武神，武神貓100%開3翼，阿基50%左右

唔知係中sad貨定真係伏

我隻舊版藍色仲順啲

隻阿基覺醒難過武神，要收返對翼都難啲 可能我手指粗按唔到入去

阿基>巨神>武神
我覺得係咁 可能我少玩武神 不過難收啲係真

佢下要嚿膠頂住咗勁難收

頂 我發現用咗阿基送嗰隻長繩發先有100%覺醒，用普通b88/b119係得5-60%機會覺醒到 啲力度真係計到盡

小朋友買左新亞基之後話舊款藍拉繩發射器冇力
話初初同紅色差不多，想問有冇教學係上返緊

一直用拉條同佢玩，唔知初初係點

仆街玩左一日就玩到阿基個發射器半壞

通常新發我都拆一次幫啲齒輪上上ky先

上左油會唔會食唔到力？
定會好力左？

出07 $40，星六交收

紅發射上唔到空氣騎士玩，會卡

08有冇人要 0E.at

佢最後用左我d outdated組合玩
亦只能話佢d對手用嘅野太怪

女神Yr

我玩開keyboard所以就用返之前買落嘅ky去搽，正常你唔係用啲ky浸住啲齒輪都唔會食唔到力 用膏狀嗰種ky輕輕搽一浸喺啲齒到拉幾吓再補啲，每粒咁樣重覆幾次就會順咗啲，我隻b109買咗3個幾月，間唔鐘都會補少少ky做保養，到依家都係咁順武神下下覺醒

上次見到話有新版新模b88就買咗隻返去試，咁啱就撞正有超Z武神，偷懶冇落ky玩咗晚已經收咗皮 將個8字扣同個波浪扣拆出嚟就算 隻b109用到依家仲係發發聲

Me

棄抗！
中04 07 老味！

試吓先

覺醒唔到隻z勇士

真男人就應該課到有

買一套囉
兩隻亞基又唔中

btw，投先教個媽媽買陀螺比隻隻

好建議
落ky等佢減少磨擦冇消耗得咁勁

留比你啦 qs飛狼銀白

我開阿基要用撚埋腰力

學勇格超長助跑試試佢

隻亞基好睇用咩發，仲揀擇過隻超Z武神，我用隻B109試咗好耐都係得5-60%覺醒到，一換亞基嗰隻長繩新發即刻100%覺醒到 難覺醒排名應該係 亞基>武神>巨神

我用88
好似係3隻入面最短
新果隻唔捨得咁大力拉

咩來

轉住身shoot落去

完。。。

轉身係霸豆

B88 B109一樣長度，係亞基嗰隻長啲，有9圈半，多B88 B109成2圈 ，勇格助跑係有集整完隻新亞基就搵呀紅愁試陀螺，打咗成日都覺醒唔到，最後要出門口助跑再衝入去個穀倉SHOOT先覺醒到

巴打買定抽

一樣架咩
之前睇過d開箱話109長丁咁多
可能我記錯

為左開阿基覺醒
比條撥到隻手紅左

嘩屌....黑阿基型撚到

唔知係咪off topic
想知邊到仲有賣

今日行過現時點手痕抽一盒就一抽入魂
搞到我連想搞銀狼嘅心都無埋

一抽入魂係中黑阿基定130 01？

想問聖劍發射器拉到1400都覺醒唔到阿基，係咪有問題?

後者
就算中黑阿基都照玩對異色無感

巴打睇返上面留言有講過吓 隻亞基好睇你用緊咩發

之前行過尖咀反斗城好似有見過

希望個發射遲下有得散買
岩岩睇youtube見到有個細路話阿基好易覺醒到

有冇link睇吓 唔識點同我個細蚊仔講點拉 拉咗一日都未覺醒到

佢冇教
係度試拉話好易覺命易過戰神

而家d細路真係好勁

我用輕便發（金鎮個隻），10次卡9次...

要抽都要課金架嘛
btw, 買的

奇趣可能仲有 $39定$35

798？

唔係課唔課 想話如果巴打3隻都抽返嚟運氣真係好好

丫呢段片cover photo d字體咁似某人嘅

隻呀基用輕便/紅發都輕鬆出翼喎...
可能係我嗰隻易d出...掛...

傻豬才會咁貴入

我用b88要用埋腰力先開到

邊間平

我見佢都唔係次次開到，其實你用亞基嗰隻發shoot，用返武神覺醒嗰種速度力度係一定覺醒到

我覺得隻翼好實吓 淨係收翼嗰陣都覺得隻翼係實過武神好多吓

阿基果個唔敢太大力

仆街炒車

算好，見過人地22.05

我同買左舊10鐵有咩分別

當買個發射器

一舊可以3on3用得的extra 10鐵

3on3係咪唔可以重覆零件？

當然唔可以喇
燈神試過000就俾人笑到依家

見好多人插住手柄但都揸返發射器射
咁個手柄要黎做咩

阿基好玩

熊大巴 你好似俾架仔偷圖喎

重量平衡

d姐成日俾人偷圖

屌你老母真係
btw, 有fd中左友情價放比我...
所以我諗條街暫時都仲係得798呢個實價

請問今次呢個版本嘅陀螺 邊個部分決定陀螺嘅鬆緊程度？

軸心同攻擊環都有影響

兵黎？

係都我做兵啦

用緊呢個組合 舊鐵好鬆

個鐵唔關事的 最多係撳落去向左向右斜咁
但個軸心彈弓唔係d咩特別野 layer可能係淺牙嘅
咁隻野就易爆

好 唔該巴打

你呢隻陀螺冇記錯係配白色膠魚面

係

而家睇番早幾代RB真心SAD左
但膠魚出極都有先仆街

有冇人去公會的?

上次去完，不了
又一堆BR又...

屌隻air knight 好撚廢

有白色攞黎掟小弟

用林鄭掟你

得藍色

用air knight突破br世界

小弟試咩setting都未贏過任意一隻陀螺...
射出嚟最穩已經係0鐵E Br

唔去喇
原本諗住以戰養戰，當係連登杯前試下野
但諗起上次經歷就不了

不了

平安夜同條女行過現時點 都俾肥仔怒睥

洗乜同呢啲人計較
咪以一個微笑敬番比佢 等佢知自己有幾小家

呢個面可以點玩

用qs幾好玩

邊個肥仔

叫你條女笑返佢

尋日行過諗住入去買野 見到個肥仔已經擰轉頭走

覺醒咗的V底

垃圾黎架，唔好用

見過640
但係唔會買啦..

熊大姐圖都偷？未死過！

旋轉拍賣個偷圖狗囉
pm佢仲話告我誹謗 催我比相佢

之後交左相 咪到我催番佢改po
個態度就180度變左

即係呢我唔介意人借圖出po
講明借圖係可以嘅 但攞黎賣就有點兒那個喇

屌好柒

至於IG個PO, 有人問偷圖嗰個有冇問過可否轉載
之後佢剷左PO再PM我
如果個妹冇譯錯 佢話不嬲都係咁做開
想推廣陀螺咁話 講真我唔介意但要貼番原link
呢個係尊重原作嘅最佳做法吧。

廢

四人盤

係爆格抽兩隻都係廢鯊 lv chip x 2 入手

啱晒玩Qs大賽

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人

有lv chip都唔差呀
放翻出去應該唔難

今次咁少人

仲有幾日

聽日終於放假可以研究下新setting

又中

愁巴有勁

厲害厲害

講！你係咪出外掛

又要同今日排B隊既巴打講聲sorry

又有人排錯隊搞到d分亂晒？

巨神高轉果陣有雜聲係咪正常？
之後慢慢又會靜返

無，今次無人排錯隊
但有個鬼佬話熊大出cheat
實情係溝通問題，但都有少少係因為我無事前講明規矩，阻到大家

唔清楚，但我估有野鬆左，可能係中間塊金屬chip

嗰鬼佬係咪之前玩公開組投訴多多嗰個

應該係喇，我淨係見過佢一個鬼佬玩姐，係有少少實力，但好煩膠 ，我又靜係識I go to school by bus

係有d鬆
唔正常要買過隻？

有錢緊係買過隻好，中間塊chip鬆會影響重心，有無發覺你隻陀螺好容易左搖右擺？有就證明影響比較大，最後換唔換當然係你自己衡量

係我手神差定巨神好易有依個問題？
又唔覺有好發，但有d雜聲

而家d陀螺質素咁參差

上次元朗公開組個鬼佬排我後面 , 多廢話都算啦..又出口術.. 對面隻陀螺轉多半圈都無 , 裁判判對面贏又唔服氣
好在今次上到四強屌打佢

都係果句，你覺得對性能有好大影響米換囖，我果隻就唔見有雜音

佢今日都有不斷質疑我，不過我唔撚理佢，輸贏係我判唔係佢判，佢咁撚把炮米自己錄低每場比賽攞黎同我對質

買完見到鬆有冇得即場換
因為我記得買完都有少少鬆
怕買過都鬆

未聽過有得即場換

你都識講質素有參差，多數唔會換到，個個見唔啱就換玩具鋪真係執得，只可以怨自己手臭

咁大風險
畀350抽獎

當買場波

果d散賣鋪208一隻巨神係咪多數賣鬆貨？
定其實好少會鬆只係自己超黑仔

係我搞到大家 所以係我要講sorry.
冇諗過要用英文同人講道理

雙方同意左一d野冇話幾時要waive
我跟番大家同意嘅野就比佢話cheating

佢上次唔滿意裁判判佢輸 , 堅持話打和 , 重特登問在場既參賽者見唔見到
心諗話事權係個裁判度 , 問我地有鬼用咩
人無恥便無敵

真心唔關你事，係個鬼佬真心膠，點會講完same之後話其實淨係塊layer same

裁判其實有時好難做 有時真係體諒下小弟

最弊佢一輪咀講英文
以前見過d人唔識解釋
就會比佢一路嘈到佢滿意為止
我唔想再比佢聲大大落去所以我選擇同佢講道理
所以徙左大家時間係我唔岩

I teach my son not to cheat dude

我心惗，關我鳩事咩

佢話 so u cheat like women always do
心諗係咪講緊綠帽？

可能佢成日戴帽心有不甘 ，我地好心少少原諒佢啦好嗎

我係隔離隊係咁聽到佢講ds' ds' ds'
唔可以持住自己講英文其他人唔太識理解或表達就為所欲為
道理係你度點都會撐你

因為佢覺得自己只同意相同layer
再講白d係因為之前佢話用Xt+我先轉Xt+對打
到之後再遇到佢咪由Ds'轉番Xt+
佢就話我cheating

點都好 多謝你

佢純粹講女人成日講大話姐
可能佢俾女人呃得多有陰影

想問下咁多位，上星期見出左隻青龍F樣既新陀螺，想問問仲有無出其他最初聖獸時代樣既陀螺？
另外上網又見有隻初代青龍樣既陀螺(個盒打直)，難唔難搵嫁？

啱啱發現愁巴youtube教整左右旋風卡繩嗰個位，新版發已經喺個位加厚咗一個圈 依家卡繩反而多數會sip咗喺黑白轉盤/轉迴轉卡扣個齒輪下面

咁撚灰

比個提示你：油麻地

係 新版發解決咗塊膠卡繩個問題，但同一個問題又喺另一個地方出現 噚晚搞咗一輪就係整2塊膠片頂住會sip繩嗰2個位

TT hoball

土砲一上一下

有心機

唔好講笑喇愁巴 手工呢啲嘢邊夠你嚟
我以為係個別問題(裝手神/shoot法之類)，點知細蚊仔就咁普通shoot都卡繩

唔知呢到有冇其他巴打都試過超Z亞基隻新發卡繩 唔知係咪新災情

等我今晚爆開佢睇下先
尋日去完公會好撚攰

pish，請留名

咁有無出過其他聖獸様 ？

四聖獸S
龍雀F
飛狼

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗

請問今次隻白色空氣人係咪同b-125隻神鷹果隻白色一樣咁膠白色

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗
火登

你當咁上下

有冇人要紅Z阿基，120放出

盤數係？

抽到黑亞基 ？

唔中la，我開左1隻玩
1隻原盒，1隻有凸

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗
火登
垃圾

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗
火登
垃圾
Kit Leung

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗
火登
垃圾
Kit Leung
辣殺峰

RB13紫鳳換鳩魚/蠑螈
星期六交收

出RB01+07 齊頭兩舊

3on3係咪連frame都唔可以重複？

當然唔可以喇，12個唔一樣既parts

係9-12

如果3隻都唔裝frame，咁係9件既
你贏

dash同plus係咪當一樣

官方比賽唔係
連登盃係

連登杯好似唔當dash係一樣啵
利申：試過用ds‘同ds打8強

你同時用到ds’同ds打 咪啫係當dash係一樣囉

兩件parts都同時落到場，因為咁先唔當一樣啵

你條友仔係咪睇錯字

3on3可以有Ds及Ds’出現
並唔當重複部件

一樣 有兩個意思
same 定係 one 呀

官方都係?

冇記錯就好似可以的

Ds and ds’won’t be considered as the same part.
咁樣會唔會易理解d

粒Dm算唔算係運氣/港女driver

一shoot之後就交晒俾粒Dm自由發揮，想點就點 時高時低，你一開始set好想用中，shoot完又變高

佢個一樣係one個個一樣喎

屌中文真係博大精深

臭閪底

打和喇，super

同我鬥中文？你唔好彩喇

唔知wow左未

唔係老翻黎咩

出得好快丫有巨神同武神

第一眼以為獅弓轉盒，再睇埋隻鎮

巨神遲d係咪都唔會出散買?

我都想

而家都有散買啊 係咪$208?

但差$80就多3隻

我諗鳩巴個意思係指超Z巨神官方獨立包裝發售
而唔係好似依家咁要連埋其餘嗰三隻，綑綁式銷售

不過依家d人拆散黎賣hkd208一隻幾貴
加多100蚊就可以買埋其餘嗰三隻

尋日有個人想要亞基走shooter
店員話 你唔好咁啦差$10架咋

個launcher咁正我想買多個黎一左一右添

208仲係為個面 徙氣的

我想話不如我收喇屌

我已經一左一右啦

exactly,官方出單賣，一定好快俾人搶晒

亞基個luncher我可以40蚊放啵
再唔係可以飛狼紅白同我換
事關我用開輕便發射

$40抵屌喎

靚價幫推

輕便易唔易拉覺醒?
新果批仲有冇滑齒

拉開輕便表示完全冇難度 但滑齒滑到失分

輕便易拉過旋風

199果個聖劍發射會唔會滑齒 ?

比個妹爆鳩左囉個齒 所以要用小便牌補救
但而家都唔用數碼發了

用拉條最好用雙回轉果隻定最好分返左右各一?

左右各一

左右各一果隻係咪冇咁易滑齒?

我會咁睇的 左/右輕便真係睇彩數
因為亞洲限定盤set各有一隻
紫色右迴買2隻都撻嘅 左迴就一隻即撻
一隻用左一輪先撻

左右合埋嗰隻就自從第一水鎮魂後都係即撻
日版就金斧第一水冇事

手神陀螺

乜都要手神
面要手神-有冇鬆
鐵要手神-夠唔夠重
軸要手神-覺唔覺醒到/順唔順
frame要手神-鬆緊
發射器都要手神

右轉買鳳凰嗰隻最穩陣，我試武神同阿基都覺到冇滑齒(不過我用嚟做後備 主用左右旋風)，左轉就…我用緊盤set白紅聖槍嗰隻。其實左右旋風間中做吓保養係可以好襟用

有冇巴打會有未覺醒既ev底賣

鳳凰條長繩用唔用得係盤set果隻?

果隻左轉

冇記錯係可以互用的，
係鎮魂嗰條特別啲又粗又長又黑入唔到個窿

可以啊 通用的

鳳凰嗰隻八字扣
係比其他一年內跟機出嘅輕便穩陣
事緣中間有d係出得極差 例如盤set
仲曾幾何時走左去日拍買透藍嗰隻頂檔
但係鳳凰條鞭個繩頭快變形

個繩頭真係成隻發的敗筆位 用指粗又難用又易變形，但好似輕便拉力條係佢最長

有冇得散買
已經有隻紫色鳳凰

現時點嗰啲散賣應該有掛

有冇巴打聽晚有全新ds dash底可以放

現時點99蚊

推

新呀基射極都唔覺醒，有咩技巧

用咩發

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗
火登
垃圾
Kit Leung
辣殺峰
原子

用佢送個旋風易覺好多
我用b88拉到仆街先開到

用左迴轉會唔會調返轉變矮架？

巴打可以試吓 隻Dm真係好難搞

劣改

巴打如果怕拉爛原裝可以學我咩，改，比賽先轉追用原裝

溝爆佢

試過好多次都未得
係咪要用d陰力之類

係咪你shoot太斜 我平shoot左好多次 斜shoot都有試過 都冇呢個問題

我都唔係成日開到
玩左半日練開而家手痛
聽講快狠準咁拉就得

麥當勞

軟膠凸起平shoot應該唔會變
反之縮入去既mode落盤後可能會有少少變動

平斜都係心情底

話口未完就拉爛左

超易崩左旋果粒齒呀藍色

佢中間粒的已經玩到磨平咗，我平shoot斜shoot佢都係暴走變高

佢果粒野唔應該用軟膠..好易磨蝕
同埋凸太少出來..

邊鬼個設計粒Dm Ev咁正，去到Dm就變到擲骰仔咁

Dm 覺醒左(粒膠磨平左)係咪等於廢左

佢覺醒要用大力，粒的平咗佢又會暴走
大力地暴走=易飛出街

唔大力冇覺醒，佢本身個lock唔算實
細力地shoot=易爆

費利同麥當勞叔叔只差一線

買發射器送陀螺

阿基layer都正既

我覺得Dm好用啊，唔使特別理佢粒膠，逐個mode試，試到自己認為最好個mode

用用吓就會發現粒膠磨平咗點shoot都係暴走

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
努力想由第四打入三甲既拾叁人
癲狗
火登
垃圾
Kit Leung
辣殺峰
144p

整走我個名

我quote公仔咋 嗱 唔關我事架

整走人地個名咁惡

點解要整走人地個名阿

罪魁禍首

今日我有3個盤

關我撚事 原子晏過我lm架

臨時有事做
嚟唔到
再下個星期再戰

哦，自己衰左重賴公仔

新手咩都唔識 貪靚買左隻圓環撒但 睇評價好似麻麻

中左伏

修理滑齒算唔算係非法改裝

陀螺就算唔用黎對戰都可以收藏姐

算

聽日去補多隻，求問邊隻新手性價比最高

真心靚既

通常都係有新買新
超Z個三隻都ok

阿基有埋左右發射好抵

layer同launcher抵到爛

舊00鐵要抽大蛋
dm軸要玩心情

巴打今日不如過黎聚會啦 齋講好難講俾你聽

抽兩盒就中黑色

世界冠軍

酸死了

要花光運氣了

咁浪費呀即賣

世界冠軍用普通野就夠

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
[red]喉嚨發炎發到係個鼻到噴條成吋長既實心痰而再次去唔到[red]既拾叁人
癲狗火登
垃圾
Kit Leung
辣殺峰

賣幾錢

我見到近7舊水

我見有人賣7百幾，我咪跟佢囉。

我不太知價

其實正路既，唔係話你賣得貴

保重身體呀各位陀螺手

Sor我今次辦事不力
12月29日星期六9-11Pm費用$30
荃灣體育館1樓第7次聚會
今次玩3on3，先搶2分為贏
初賽禁用Br及Xt+
玩45定60min及4強8強到時決定
請Copy List方便記錄:
失敗愁巴
連續發失送分既專業第三亞辛
Qs公仔
拎左冠軍已心足求其hea shoot天旋
唔係用爆烈護靈和白虎的白虎
奶粉
新手W［修卡突然係搗亂，要去救世界嚟唔到］
課咗青翼嘅娜神
用OP軸希望r到1分嘅光碟
[red]喉嚨發炎發到係個鼻到噴條成吋長既實心痰而再次去唔到[red]既拾叁人
癲狗火登
垃圾
Kit Leung
辣殺峰

今次係咪最少人

即係呢盒？

我諗係超z武神 巨神同阿基
呢盒唔勁喇宜家 得返br可取

500內就會收既

Thx 巴打，尋晚同兩個friend 一齊買，應該都唔勁，share下

唔好意思 神代最廢個兩隻俾你買齊

死神好撚廢不過真係好撚型

都超過10個，唔算少

AT唔好咩

唔知呀唔想知呀.jpg

好，但唔需要買呢盒？

500會收既+1

500可以諗諗佢+1

鳳凰發射係好易拉覺醒
但點解條繩唔係打橫

基哥！佢哋出幾多 ，我出多佢…一蚊！

唔諗住買鎮魂既話
請買rb13 08 飛狼銀白0e.at

rb13既飛狼真係除左layer以外每舊野都係寶

衛冕之夜

垃圾聖槍

旋王已下衛冕宣言

2018冠軍出爐，下年見

今日好精彩

最後小小的盾不敵重型阿基

盾啊

冇Xt Br既賽事真係好撚刺激

課左同無課既分別

返去撚下粒透明Ds’先

次撚次D高手認真我先黎病，冇得同佢地過招

開心完，迎接2019頭炮
送埋哈狗chip!?

今日MVP:燈神

燈神又贏一杖

四強黎架

四強有5個人

唔小心口快快講錯

其實大家最大既敵人係燈神

等睇片

你自己俾人三炒就算喇
重要咁壞心腸搞到人地咁

唔關我事嫁 係ok仔叫我咁講

你同ok仔好恩愛，打情罵俏咁

專家等四唔係浪得虛名

你竟然屈個盲嘅偷睇國家機密

2019再戰

大家咁話

happy new year

長繩係咪得鳳凰
佢個頭打直好唔慣

2019繼續磋陀

屌你，抽尻人水

Diu...咁都抽到

2018最後一戰！

燈神顯靈最佳實證

粒Switch既Ds'好撚順呀

你粒獅王Ds’卡到

Sorry啦可樂糖蠑螈

果粒玩到跌崩左
棄撚左佢先

好奇問句
官方比賽俾唔俾好似咁用唔係原先俾嗰d貼紙？

呢個真係唔撚知

阿基唔係垃圾

就俾你威翻兩星期咁多喇

我唔駛威，純粹証明阿基唔係垃圾

今次有冇人用Dm ?

qs呢！？

今次真係無人用qs

上次中完伏

唔係啊 我粒qs歪撚左

頭先買左盒random booster，中左地獄爃原，想問random booster係咪異色版？鐵同底會唔會同原裝唔同？

我個粒啲吸力越嚟越差

上頂po睇愁巴教學

Thanks!

係咪粒膠嗰面有塵？

我冇帶

我玩個年代仲用緊佢，唔駛扣生命值

可能係
用濕紙巾抹下先

我玩開Pom
冇魔法

Pkm

堅唔堅呀00鐵最重有54.79

？

乜料？嚿鐵有成隻陀螺咁重？

可能鉛做

TFS 9up啫

慘

即係假野黎？

佢條片磅12粒00之嘛

笑死

rb13粒13鐵係冇星
今次b129 130 TT QC真係有啲劣，阿基layer有啲勁實開唔到刃，有啲就勁鬆超易爆 啲00鐵又差勁多，個driver有啲就正常緊，有啲就鬆到一shoot就由最低轉到最高 啲公差大到咁都出貨

星唔係random架咩

random都係ran 1~4星啫 你幾時見過1粒星都冇

有 見過

無大家telegram,add我

sorry 細佬我見識少，有怪莫怪

但今次好似真係印漏

有緣千里能相見

又比我撞到你，同埋你

同埋想尋人，頭先響爆格撞到另外果位巴打麻煩add我

果個係我以前玩四驅車既隊友黎

就係我

點解我都有上爆格 見唔到你地既

我覺得ins真係超唔好行

有時撞著派貨d日子
逼起上黎都幾難行
同埋頭幾次去會蕩失路

成班港媽推埋架bb車行

CLS

超覺醒

直接貼youtube㗎仔條link啦

我喺line group收架張圖 巴打你有冇link

最過癮係係架bb車係用黎裝貨
跟手再放個細路落地四圍行

整得呢d古靈精怪野一定係アイアムマン

唔該愁巴

另外想問吓有冇巴打知邊到仲有b102賣

頭先路經奇趣好似 係好似見到
陣間再幫你睇睇

感謝

頭先係見到龍F同紅柄 其他冇留意到添

太遲入坑

哇正，請問係邊間奇趣

油塘

感謝 轉個頭做完嘢去買

除夕好凍啊，發射手都震

鎮魂巨神 停左產？

我諗係 不過要買都未算太太太難嘅
其實女神呢d責住左係因為冇人買？

早排去反斗城見到仲有
應該只係奇趣唔入?

遲d第4季又要追新陀螺

入左其他新野 但佢d Z基 Z槍都未賣曬

買到了 唔該晒熊大巴

其實呢到有冇人想活動解禁Br Xt+
解左就可以鬥戇鳩
調查下

好手痕啊 好想同人硬碰啊

禁br xt+係我地特色黎

我見每次都有巴問
所以問下意見

老實講唔係幾想
真係玩同睇都好悶

又唔好話咩鬥on9
其實就有人想既...

解禁又好似多野玩啲

咁有d人可能想籌備下公開組架嘛
如果唔係就好似燈神上次咁

吳到講野唔洗客氣

呢到

上次8強投票都4:3
咁啫係至少都有3個想玩

蠑螈ds’用b好定e好

dm

已經慣左唔用

禁左好玩d係事實

支持禁用,刺激好多

dm太廚 就黎禁

C

講真…？
廢J撚唔掂DM

收到 感謝大家

朋友send來 唔知邊間
但今代扭蛋都算癲 周街都冇乜貨

細佬我見識少唔敢亂講，但試咗e幾日佢係易磨底，睇落圓姑轆但一磨盤就同t差唔多，有e就用返e喇 有講錯的話有怪莫怪

手震字都打錯

就係覺得e有少少刮底 但最後又冼得幾靚

冼得靚我覺得係靠ds個可動轉盤，多數一開始斜冼都係冼個轉盤先

唔係啊 佢冼得靚過b

上次 ok仔佢地有練 我就on99亂用setting同佢地玩 點知第二日入左4強 搞到4強唔知用咩陀螺

竟然

八強ja

元朗個次

SOR9

禁唔禁都唔會用，無所謂

agger

仲有個幾鐘，2019第一戰開始

有唔比你玩咩冠軍

睇完紅白！

新年快樂

我睇睇下去左睇高達偶像直播

跟住都無再入過4強

太渣了

新年快樂

左右輕便有冇話邊隻個八字環會做得好d?
定用左右輕便就預左要整
用過鎮魂果個超垃圾拉大力少少就滑齒
白紫色果個會唔會好d?

全部都要整

我大大力拉係咁撻 然後放棄咗佢 跟住我女朋友細力拉又冇事 R撚曬頭

同意
除非你將新旋風個8字扣連埋黑色嗰組野，成組換落去
咁就可以唔洗換喇

因為細力拉唔會移位/唔夠力先食到個位

希望佢會生性自己整返

新手一問，剛開始玩，只係入咗B129同電動戰鬥盤。對新手嚟講，追扭蛋layer 係咪唔大作用？
似乎逐隻陀螺買比較好或者抽RB比較好？謝。

扭蛋冇咩用
RB睇自己，當補充下零件

不專業塗裝

拆咗個殼俾我個fd睇緊做唔做到電鍍

隻紫色好靚呀

搞到我都心思思想噴

請問一下係咪有金紅手抦賣？

邊度有呀？

星期六深水埗精品見過

2019第一戰會係幾時？

哩個要問翻愁巴

抽RB有咩慘得過中唔中籤王？
就係中垃圾！仲要三隻一隻
請叫我聖獸使者
開第一盒時…個心已經
第二盒時
第三盒係 放棄人生

唔記得補圖

0e at都好啊
佢粒at超順

請問爆旋陀螺 Beyblade B-93 藍色數碼劍型發射器可以配咩型號嘅陀螺？

不如你抽埋d 07走
再話我知係邊度抽，等我執雞

配呢個

咁又未去到堆填區，電子劍發都開到覺醒既

阿仔貪型要買呢個發射器，然後屋企嘅陀螺全部唔啱，lock唔實⋯⋯
求Ching打救！

B93

依隻？

可能個夾夾位鬆左
試下搵風筒吹下㩒下佢

感謝回覆！

正常電劍係左右發
岩用任何陀螺架喎

聽日又要狗衝搶場

知唔知講咩？

咩叫Q鐵同一號鐵？
有咩型號嘅陀螺唔係呢兩種鐵？

日文我淨係識廿咩爹 二姑二姑個d咋

呢啲我都識兩句

叫你唔好裝1鐵或者Q鐵
佢既偏重心會令隻陀螺卡發

可唔可以 15號前

咪12號囉

thx 大佬
到時候送你一個法式濕吻

法式燈吻

其實每隻個盒都有實，你見到中間數字或得英文等於粒鐵既名
其實只要你隻陀螺唔裝呢兩款鐵就得
正如牛牛Q黎，你換走都得

收到！
咁啲陀螺包裝背後係唔係有顯示連埋咩鐵？

係，神代打後多數係數字鐵

唔想追post,買黎送比人邊隻最好？
當200蚊筆值

B129

點解頭post得128

奸爸爹，2019第一戰

新野黎 未updata得切

唔該

感謝巴打耐心回答！
新年快樂！

黃反

？被人開過？

開過再封

可能d人偷偷拆黎睇
反斗城見到咁封返

係都唔奇，反狗城冇掩雞籠黎

多謝 娜神教我買vl‘

有獨門心得？

yes 娜神發明

又比我撞到熟人

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟

對賽往積 佢隻金

D阿基可能已經被人拆晒

我想問你地d騎士面係咪發到仆街

睇下用咩底
用原裝的et發到仆街
用F'反而幾安定

日本仔d片好撚定
用At又唔自走
Xt又唔發

我果隻定到用qs軸可以轉到停都仲吸住個盤企直

你用尖腳底就知

XT+好似冇野
未用過et

其實et本身就有少發既
以前做鳳凰大法都會架

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w

又諗起娜神粒Et俾燈神燈到發發聲

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗

以為自己落錯Op底

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天
古

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天
古
公

黑鎮魂換黑基

airknight好似話插左level chip超難拎返出黎

b93同b94其實易唔易滑齒

我都覺 好驚整爛

第一日已經試左，係緊，不過都拆到

牠又大又圓

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天
古
公
拾

其實揀鐵係咪揀最重就算唔使睇星？
Eg:2星鐵重23.9vs4星鐵重23.3，揀2星23.9？

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天
古
公
拾
奶

聽講話4星最balance，咁細誤差好難響陀螺度實際表現到出黎，但理論係睇下你部機體需要d咩，如果部機體唔係用重量撞人咁我會揀4星，呢期流行既神盾omega Z’就係利用機身輕量化同重量平衡達到高速度兼後段有續戰力，如果係配0鐵、00鐵，咁我就會搵最重果粒 利申純粹個人意見

正常係重量行先既

有名就唔會拎錯啦

好彩舊00有25
如果拎左舊22又要畀$113買過

想問下唔參戰但觀戰得唔得，我個仔開始對陀螺有興趣想帶佢黎望下

正喎

僕の専用ランチャー

你個仔接唔接受到各巴打粗口橫飛屌人老母先
勸你唔好咁快俾佢學壞

靚呀

咪搞串個party喇

點解依排唔見d細路係條街玩陀螺
係咪熱潮退左
有冇d小朋友既場？
以前d玩具店會放個盤係度成班細路排住玩
而家好似已經唔多覺有鋪頭咁做

奇趣門口仲有呀

不過計返玩具壽命周期其實都差唔多
可能真係出埋今年
我都希望佢長出長有

入咗坑半年咋，唔好講啲咁唔吉利野啦巴打

依家d細舖咁搞咪盞阻住自己做生意
btw我見深水埗精品仲有放盤
之前有靚仔會自己帶盤喺荃灣肥趣出面玩

邊有咁多idea岀新陀螺

邊間去開黃埔唔見

搵日去下先

先入坑半年就變成課神
請再受我多一拜

翻炒舊代idea咪得
磁石/控制器/變形....

就算唔再出新陀螺

我地久唔久都可以出來再聚再打

不過熱情就一定冇依加咁盛

每隻都出超z

聖槍靜左個幾月

係時候出超Z重振聲威喇

3個月

驚燈到你個仔仔發脾氣

我地東九龍約戰都經常出現小朋友觀眾，但佢地會眼看手亦動

港島d小朋友係隔離一路拍手一路打關斗tim
我地比較粗魯 不嬲都不招待小朋友架啦
學ok仔話齋 唔好搞串個party啦

d細路點郁手法？

有d都問過先拎你隻陀螺
有d一來到同你好似好熟咁問都唔問拎左你隻陀螺

亂入大戰 ?

明晒，多謝各巴打指點

咁又問下阿仔想要個超Z陀螺做生日禮物，已有B117 & B122，之後買邊隻好？

感謝

一定係買阿基/武神

阿基多個發用

b128 b129

而家一定係買Z武，Z基，Z巨等等

直接屌柒佢喇

生日禮物b129肉酸左d,b128會開心d

始終係小朋友..
我淨係會用唔友善既態度對d冇禮貌既細蚊仔
等佢知難而退，除非好惡頂

我仔初初都成日用輕條條繩了人地d陀螺,係而家我話得佢多就冇

輕便條繩

有晚試過我地變左觀眾
d細路雖然有問先借黎玩，但一玩就成粒鐘

緊係入Z巨啦，仲使問

叫佢地3on3搶到3分先借比佢地玩嘛

我都試過落玩具鋪 比個細路一手搶左隻陀螺拆黎睇 睇完又唔裝返好比返我

邊間係福姑? 福利模型?

哈仔做緊幾錢?

想知係邊度？咁抵屌

thx

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天
古
公
拾
奶
震

搞串party

第九次活動
荃灣體育館，1月12日星期六8-11PM
費用$30
玩3on3先取2分勝，照禁Xt+ Br
視乎人數4/8強
請Copy list方便紀錄:
愁巴
維
向現實低頭唔再用OP軸嘅光碟
報定名新手w
狗
辛
燈
課
天
古
公
拾
奶
震
原子原子原子原子原子原子原子原子

今次2019頭炮人數應該多過上屆

正，又bk到3h
如果一早人齊可早d開波
玩完又有空檔交流下

我贊成早開波

多謝各位巴打建議，不過最好有番號啦

綜合以上，好似B128最好？

why not both
b128+b129
最開心

研究下先，感謝

橫掂都買，入埋127啦
防爆三子齊晒

咁可唔可以當覺醒

唔爭氣笑撚左

可以好似鳳凰咁玩玩吓分體

順手買埋b121

屌係太子站

有無巴打會放B-87極限神鷹 全新未開盒？想收

全新未開盒我點知中唔中神鷹

白眼

雛田

大奶奶

對唔住巴打們 我打錯
全新未開膠袋
請問有無巴打有多隻可以放隻比我

岩岩行過千色得B129

B128好大盒
搵下

B-128咁大盒，之前沙田反斗城見到
新手諗住買嚟同仔玩路過

原來係呢盒，咁我見過了，未想同佢玩改造住，咁我唔買住了

依度砌到4隻仲有frame

不如試探下呀仔鍾意霸豆紅愁定Aiga

求巴打們做好心

佢淨玩無睇動漫

x2

就出新鳳凰
係時候撚下隻紫鳳

冇研究過舊鳳
好期待新鳳

我就係俾鳳凰拉入坑既
我愛鳳凰

我比魔龍拉入坑
左轉既吸轉陀螺
劣評如潮..

我創造左個唔錯既傳奇出黎呀

要配合覺醒vl

不了

要開新post了大佬

一早開左啦小便

新手報告：雅🐯有人賣 B98 深邃混沌，大概70蚊。如果想入BR底，似乎係唔錯選擇！（我入咗一隻）

Sor9忘了貼

有冇巴打有金5鐵多

pish

p

TFS個射擊姿勢好有喜感

做多左啦

TFS有follow我，但我想Leotoy follow多啲

鐘意呀類

收集情報

我邊有情報收集丫

我係話TFS抄你setting

佢抄我乜

自推1001

990

991

992

993

994

995

996

go

shoot

997

998